_trip\_origin_ プライバシーポリシー
-------------------------

株式会社ケイアンドケイコーポレーション（以下、「弊社」と記す。）では、お客さまの個人情報を保護することは弊社事業の基本であり、お客さまへ安心・安全・信頼のサービスを提供していくため、以下のプライバシーポリシーを定め全社員に周知徹底を図り個人情報保護に努めます。

* 個人情報を取得する場合はその利用目的をできる限り明確にし、その目的の達成に必要な範囲内で個人情報を取得いたします。
* 個人情報の利用はあらかじめ公表した利用目的または取得時に提示の利用目的の範囲内で行います。また、目的外利用を行わないために必要な対策を講じます。
* 個人情報の漏洩、滅失、き損または紛失等に対する合理的な予防措置を講ずる社内体制を確立し、個人情報を正確かつ安全な状態で管理します。
* 取得した個人情報は細心の注意を払い適切に管理します。また、特段の事情がない限り本人の同意があった場合を除き、第三者への開示または提供いたしません。
* 個人情報の取扱いについて、個人情報の保護に関する法律、電気通信事業法および[電気通信事業における個人情報保護に関するガイドライン](https://www.soumu.go.jp/main_sosiki/joho_tsusin/d_syohi/telecom_perinfo_guideline_intro.html)を遵守します。
* 個人情報保護に関するマネジメントシステムを策定し、社内で遵守、研修等を行います。また、適宜見直して継続的に改善いたします。
* 個人情報の取扱いに関する苦情及び相談については、お問い合わせ窓口において対応に努めます。

株式会社 ケイアンドケイコーポレーション  
代表取締役 石井 和彦

弊社は、お客様のご意見を反映するために、このプライバシーポリシーを変更する場合があります。  
制定日：2005/04/01  
最終回改定日：2023/10/1

_trip\_origin_ 個人情報保護に関する公表事項
-----------------------------

1.弊社が取り扱う個人情報とその利用目的

* 弊社では、取得した個人情報を以下の目的で利用させていただきます。
    
    ・弊社サービスへのお申込みに対応するため
    
    ・弊社サービス提供のため
    
    ・弊社サービスのお問い合わせへの回答、通知、請求書発送のため
    
    ・弊社サービスの性能向上、改善の目的でアンケート、調査及び分析を行うため
    
    ・弊社の新商品・サービスのご案内を差し上げるため
    
    ・弊社事業についての情報提供のため
    
    ・ドメイン名の登録、変更手続きのため
    
    ・弊社従業員の採用、就業管理、給与支払、各種保険手続きを行うため
    
    ・広告の効果測定のため、第三者の運営するツールから当サイトに訪れる前にクリックされている広告の情報(クリック日付や広告掲載サイトなど)を取得し、お申込情報と照合する場合

2.決済業務の外部委託

弊社では、商品・サービスの代金決済に必要な業務について、外部事業者にその業務を委託しています。 商品・サービスの代金決済に必要な業務遂行のために、下記の個人情報を照会に応じて委託先に開示・提供する場合があります。

氏名・住所・電話番号・メールアドレス・申込内容・利用金額・注文商品、サービスの詳細内容

3.個人情報の第三者提供・共同利用

弊社は取得した個人情報について、前号および下記の場合を除いて第三者提供ならびに共同利用しません。

・法令に基づく場合

・人の生命、身体または財産の保護のために必要がある場合であって、本人の同意を得ることが困難である場合

・公衆衛生の向上または児童の健全な育成の推進のために特に必要がある場合であって、本人の同意を得ることが困難である場合

・国の機関もしくは地方公共団体またはその委託を受けたものが法令の定める事務を遂行することに対して協力する必要がある場合であって本人の同意を得ることによって当該事務の遂行に支障を及ぼすおそれがあるとき

・本人の同意をいただいた場合

4.安全管理措置

弊社は、お客さまの個人情報の漏えい、滅失、き損を防ぐため、「[電気通信事業における個人情報保護に関するガイドライン](https://www.soumu.go.jp/main_sosiki/joho_tsusin/d_syohi/telecom_perinfo_guideline_intro.html)」に則り、下記を中心とした措置を講じています。

* 人的安全管理措置
    
    個人情報の取扱いに関する留意事項について定期的に研修を実施し、個人情報の秘密保持や取扱いに関するルールを社内規程に明記しています。
    
* 物理的安全管理措置
    
    事業所外に持ち出せる機器や電子媒体を限定し、権限を有しない者による個人情報閲覧を防止する措置を実施しています。
    
* 技術的安全管理措置
    
    個人情報を含むデータベース等を外部からの不正アクセスから保護する仕組みを導入しています。
    
* 業務委託先の管理
    
    個人情報をお預かりした目的を果たすために必要な範囲で業務委託先などに提供する場合は委託先の評価を行い適切な監督を行い、外国に個人情報を保管する場合は個人情報保護関連法令の規制を遵守し、当該国の個人情報の保護に関する制度等を把握した上で必要かつ適切な監督を行います。

5.個人情報の開示等の請求

弊社の保有個人情報に関する利用目的の通知、開示、追加・訂正・削除、利用停止、消去、第三者への提供停止ののお申出は、以下の方法で受け付けています。

【申し込み方法】

個人情報に関するお問合せ窓口に個人情報開示等請求書の送付をお申し付け頂き必要事項を記入のうえ、下記の本人確認書類および手数料（ただし、利用目的の通知および開示をご請求の場合のみ）を同封の上、弊社まで郵送してください。

* 本人確認書類（いずれか1点）  
    ・運転免許証の写し  
    ・パスポートの写し  
    ・写真付き住民基本台帳カードの写し  
    ・健康保険証の写しまたは住民票の写し  
    
* 委任代理人  
    代理人の場合は、以下の書類各1通を併せてお送りください。  
    ・委任状（実印押印）  
    ・委任状押印の印鑑証明書  
    ・代理人本人確認書類  
    
* 法定代理人  
    ・未成年者または成年被後見人の法定代理権を証明する書類  
    ・代理人本人確認書類  
    
* 手数料  
    800円(税込)の定額小為替  
    
* 送付先  
    〒556-0003 大阪市浪速区恵美須西2丁目8番19号  
    株式会社ケイアンドケイコーポレーション  
    個人情報開示請求係  

_trip\_origin_ 利用者情報の外部送信について
-----------------------------

当ホームページでは、お客様ごとにカスタマイズしたコンテンツや広告の表示、アクセス解析による当社サービス・ウェブサイトの分析・改善の為に、お客様に関する情報（利用者情報）をクッキー等の端末識別子を利用して収集し、外部事業者に送信しています。  
外部事業者の名称、サービス名、送信される利用者情報の内容、利用目的については、以下より詳細をご確認ください。

| 事業者 | サービス名 | 送信される利用者情報 | 利用目的 | 事業者のプライバシーポリシー |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| Google LLC. | Googleアナリティクス | 端末識別子、IPアドレス、閲覧ページURL、リファラー、デバイスタイプ、OS、ブラウザ、利用言語、画面解像度 | サイトの分析・改善 | [https://policies.google.com/privacy](https://policies.google.com/privacy) |
| Google LLC. | Google広告 | 端末識別子、行動履歴、閲覧履歴、利用者の属性情報、位置情報 | 広告の効果測定・広告配信の最適化 | [https://policies.google.com/privacy](https://policies.google.com/privacy) |
| ヤフー株式会社 | Yahoo広告 | 端末識別子、行動履歴、閲覧履歴、利用者の属性情報、位置情報 | 広告の効果測定・広告配信の最適化 | [https://privacy.yahoo.co.jp/](https://privacy.yahoo.co.jp/) |
| 日本マイクロソフト株式会社 | Microsoft 広告 | 端末識別子、行動履歴、閲覧履歴、利用者の属性情報、デバイスと使用状況に関するデータ | 広告の効果測定・広告配信の最適化 | [https://privacy.microsoft.com/ja-jp/privacystatement](https://privacy.microsoft.com/ja-jp/privacystatement) |
| バリューコマース株式会社 | バリューコマース | 端末識別子、注文日時、注文番号、プランコード、数量、金額 | アフィリエイトの効果測定 | [https://www.valuecommerce.co.jp/privacy\_policy/](https://www.valuecommerce.co.jp/privacy_policy/) |
| 株式会社インティメート・マージャー | インティメート・マージャー | 端末識別子、注文日時、注文番号、プランコード、数量、金額 | アフィリエイトの効果測定 | [https://corp.intimatemerger.com/privacypolicy/](https://corp.intimatemerger.com/privacypolicy/) |
| 株式会社ファンコミュニケーションズ | a8.net | 端末識別子、注文日時、注文番号、プランコード、数量、金額 | アフィリエイトの効果測定 | [https://www.fancs.com/privacy](https://www.fancs.com/privacy) |
| 株式会社セレス | AD TRACK | 端末識別子、注文日時、注文番号、プランコード、数量、金額 | アフィリエイトの効果測定 | [https://ceres-inc.jp/index/policy](https://ceres-inc.jp/index/policy) |
